Pinkoi 超長出貨時間

有冇人係呢個網購app 買過野？ 其實佢個運作同tb amazone 差唔多，但買過兩次，兩次都成3-4星期先出貨，感覺上係tb 買返黎再賣。 並唔係所講嘅台灣造/泰國/其他國家造
今次買左對鞋，等左3星期都未出期⋯⋯
大家有冇係呢個app買嘢，明明好普通、應該有存貨嘅都等好耐？

唔係好似hktvmall咁咩
一個平台好多間舖 有淘寶野都正常亦都有香港人賣自製野
你唔問左間野先？

無問到就買左，岩岩你講先留意到有contact designer 個制